0830 - 1100 風波裏的茶杯

0830 - 1100 風波裏的茶杯

又有幾個收到驅捕通知

聽眾好波

feel 到 d 聽眾好興

民主自決派玩完

呢舖大失民心

無錯喇， 你又去選立法會，

原則派都on9, 係到自完其說

屌你老母

吳志森， 黎則奮